如果隻手指勾一勾，成隻眼珠一定跌出黎

都幾牙煙

釣魚 勾中隻眼